呢排上左去啲官講啲說話不約而同

指向同一方向，叫你班港豬住唔起香港就搬上支那啦，你地聞唔聞到陣除？

大融合

上到去冇大陸戶藉，冇任何福利，保護，只有超級on9先會上去住。

新議題